{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074933?place[place_type]=GID&place[gid]=1074933&place[latitude]=37.7033169511&place[longitude]=127.6928434666&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 하이디 펜션"
    },
    "text": "[宿案内] 入室時間は午後3時であり、退室時間は午前11時です。 メゾネットタイプの場合、最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りすることがあります。 ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止されており、室内では肉を焼いてはいけません。 高声放歌や花火は、他のチームの休息のために控えるべきです。 お子様やお子様連れの際は、安全に注意する必要があります。 IPTV/WiFiを使ってインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 すべての客室で使用可能です。 バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 カフェもあり、駐車可能なスペースがあります。 ペンションではキャンプファイヤーも楽しめますし、ペンションの前には洪川江があります。 ヤノルジャパートナーとしてお越しいただくお客様に最善を尽くしてご案内いたします。 また、オーシャンワールドまでの距離は7分で、7月から8月までご利用のお客様には40%~50%の割引券を提供します。 客室情報ではキジ(山展望)客室があり、基準は2名で最大3名までご利用いただけます。 ミミズク(山展望)、ワシ(山展望)、カッコウ(山展望)の客室もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの場合、何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大人数まで利用可能ですが、超えると入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内で肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "室内では肉を焼いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の前に何がありますか？",
            "answer": "洪川江があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "7分です。また、7月から8月までのご利用のお客様には40%~50%の割引券を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "キジ(山展望)客室、ミミズク(山展望)客室、ワシ(山展望)客室、カッコウ(山展望)客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 378
    }
}